# 별자리 매칭 서비스

## 개발 관련 문서
- [Coding Convention](https://gitlab.com/goodgoodman_company/StarBetween_Client_Android/blob/master/documents/convention.md)

## 소개
- 점성술 활용 데이팅 앱
  - 매칭 방법에 대하여, 상대의 외모나 학벌 등을 평가하는 것이 아니라“천궁도”를 활용.
  - 유저가 자신의 기본 프로필을 등록하면, 이를 가지고“천궁도”를 그려주고 매칭을 시작.
  - 유저가 등록한 최소한의 이상형 정보와, 자신의 천궁도를 활용하여 Synastry Chart로 계산하여
자동 매칭
  - 매칭된 유저 정보를 서로 확인하고, 양쪽 모두 수락을 누르면 서로 대화 가능

## 개요
- 애플리케이션 개요: 별자리 점(천궁도)를 활용한 데이팅 앱 테스트 버젼


**※본 앱은 '상금약탈단' 팀원의 공동 자원임을 명시합니다. (기획 작성자: 김종욱)**
